拜仁d球員真係覺得自己踢緊波？

去到人地禁區回傳到自己禁區
有得去唔去 淨係猜波 入場d球迷到底睇咩？

等雲加教訓

同鏝城一樣

咁踢法 雲加大炒佢4 5 6 球

三分已袋 _ _ _ _

入得1粒咋